永遠懷念linkin park

雖然我未聽過佢d歌 岩岩知道佢離去上youtube聽左幾首歌 好rock and hot聽完好傷心 我係厠所刷完牙喊到暈低左係地下2個鐘 r.a.p

愛你

我~想~要 雙層芝士孖堡
加豬柳蛋漢堡

搞事既行開啦

有冇真心fans一齊傾下計

一睇完單新聞就傷心到暈左
到依家都未醒番

咁你又可以回post死假腸

唔好係度扮忠實fans 啦唔該！

最鐘意聽Numb, in the end , what I've done

我冇扮 我依家呢刻開始係唔得？ 我愛佢 love him so much forever

Rip

忠實fans
一路打字一路喊
一路搭車番工一路hang myself
Chester我黎啦

你黎指你都想去死？

喊到me哮喘

巴打 節衰順變啦

我身邊好多朋友安慰我叫我節衰順變 我完全冇哂心機做咩 個個都可以哄我 唉

我乜都唔知 個腦一片空白
淨係想搵番chester

如果你地有book房 可唔可以預埋我 我都想見佢